{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/beuraundoteuhotel-eulwangrijeom-inceon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔 인천을왕리점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテル仁川乙旺里店は仁川で運営される2つ星ホテルです。 王山海水浴場と乙旺里海水浴場までの距離はそれぞれ9分と1.6kmです。 当ホテルは車で来る宿泊客のために無料専用駐車場と無料Wi-Fi、共用ラウンジを提供しています。 また、24時間フロントデスクと手荷物預かり所も備えているので便利です。 宿泊オプションとしてはエアコン、衛星チャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などが用意されています。 一部の客室ではシャワー設備、ヘアドライヤーなどが備わっている専用バスルームと山の眺めを提供しています。 ブラウンドットホテル仁川乙旺里店ではファックスおよびコピーなどのビジネスサービスと洗濯サービスも利用できます。 ホテル周辺には仁川アジア大会のメインスタジアムや松島コンベンションセンターなどの名所があり、最寄り空港は仁川国際空港から7kmの距離に位置しています。 仁川の中心部から29km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは00:00まで可能です。 留意すべき点は、実際の移動距離は直線距離と異なる場合があるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテル仁川乙旺里店の所在地はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテル仁川乙旺里店は仁川にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから王山海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから王山海水浴場までの距離は9分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから乙旺里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから乙旺里海水浴場までの距離は1.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには共用ラウンジがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには共用ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで対応していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには手荷物預かり所がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには手荷物預かり所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはエアコン、衛星チャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの一部の客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "ホテルの一部の客室にはシャワー設備、ヘアドライヤーなどが備わった専用バスルームと山の眺めが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるビジネスサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルではファックスやコピーなどのビジネスサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは洗濯サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には仁川アジア大会のメインスタジアムや松島コンベンションセンターなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄り空港は仁川国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの留意すべき点はありますか？",
            "answer": "ホテルの留意すべき点として、実際の移動距離は直線距離と異なる場合があることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 643
    }
}